{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61424&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산배내골에델바이스펜션"
    },
    "text": "当宿はテラスバーベキューが可能な宿で、渓谷が目の前に位置しています。 周辺にはパレソ滝と国立新仏山滝自然休養林、看月自然休養林があります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 夏季(5月から8月まで)のみ運営される屋外プールは、天候によって運営が変動する場合があります。 フットサル場は状況に応じて利用できない場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを利用して追加費用が発生します。 バーベキュー施設は、B0号、B02号、B03号、B04号の客室で個別に利用でき、冬季と雨天の際にも共同屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超える場合は入室できません。未成年者とペットのご利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は客室内での使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "当宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "当宿では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏季のみ運営される屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、夏季(5月から8月まで)のみ運営される屋外プールがあります。ただし、天候によって運営が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は炭とグリルを利用する追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はB0号、B02号、B03号、B04号の客室で個別に利用できます。また、冬季と雨天の際にも共同屋外バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地にて行います。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者とペットのご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には特別な指示がありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 528
    }
}